有冇巴絲有聽玉置浩二d歌？

正到

可以話成就左好多香港歌手既好歌

之前因為聽愈想愈無謂都聽過幾首
覺得陳奕迅唱得好聽啲

酒紅色的心個album 真係日日聽
反而新歌少人歌

有！勁鐘意あの頃へ！

じれったい 算唔算係佢既歌？
聽到上癮

碧い瞳のエリス

行かないで
李香蘭

1. To Me
2. ワインレッドの心
3. Friend
4. 夏の终りのハーモニー
5. 梦のつづき
6. 瞳を闭じて
7. 恋の予感
8. あなたに
9. 悲しみにさよなら
10. 碧い瞳のエリス
11. 朝の阳ざしに君がいて
12. ゆびきり
13. あの顷へ

初戀

恋の予感真係好正

有！ 真你好好聽

愈想愈無謂 個feel好慘 歌詞好到肉